今 年 掌 心 雷 係 合 法 嘅 ！大 家 出 嚟 投 票！

跟據選舉條例4.10
只要冇喺票站拎出嚟俾人見到或者公開展示或自用提醒，掌手雷就係合法！

大家喺票站就幫下眼，一見到有紙仔跌落地下就投訴！

所以大家記得投票！光復香港！

推

喂，冇人推嘅咁重要

影相都係

記得關心下公公婆婆好易咩都講哂出黎

係

無知一問 咩係掌心雷

對家派紙仔俾婆婆叫佢投幾號，通常放掌心

上熱門未

如果有呢啲可以點投訴？
係咪會扣返民建聯一票？

Push

係咪今年第一單

唔係玩膠呀

果然，人一藍

sor，排隊排到傻咗

弱智無極限

票站內影相好似係犯法
推

David Alton, Lord Alton of Liverpool

Twitter @SolomonYue
仲有 @lukedepulford

有無人有其它監察人嘅link?

齊來report

可以點舉報

呢單可以比邊個跟

呢個必須舉報

都

掌心雷一向都有，老嘢專用

腦變殘

十足DSE影barcode

舉報舉報

好勇武

錯，係腦一殘人便藍

一見到人哋張掌心雷，就mark實嗰條友
記低佢一切外貌特徵
報ICAC : 25266366
記住係ICAC，因為投左票就係佢哋管，選舉事務處啋你都有味

講左十幾年 都係年年有人on9

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

果條傻閪可能第一次投票呢

當廢票定點
影左有咩影響

推！！！！！

拎電話出黎都已經唔得添啦

告到佢仆街

咁都唔知，新香港人？

推 點舉報

舉報

Report

DSE影Barcode

痴L線，岩岩見到民建聯派卡仔

Pish pish

掌心雷合法

喺 但我仲見到有人攞電話喺度禁staff即刻嗌住佢地

推啊

咁究竟係個人變藍先定係個腦變殘先

推番啲有用po

push

推推推

龍門任佢搬

721 861 101 1111

可以點report

真係有啲咁嘅人

舉報咗點樣DQ到佢?

用查克拉集中在手掌心 以電擊形態顯現
用以攻擊短距離敵人
掌心雷都好多年 咁都唔知 新香港人？

今年啱啱夠秤投票 屌細力啲

多謝你

賤聯

喝 有藍屍影相喎

個剔出撚咗界當廢票 好似係
希望啲廢老識跟啦

要報案啦

咁樣合法？

推 舉報啦

唔該大家即場投訴

想瘋狂report

［推上熱門］區選監察，報料投訴整合

見到票站入面拎出黎記得大聲嘈

投票喇鍵戰們

建制派將自己個名寫係老人家隻手上，叫佢入到票站打開隻手睇跟住投

出現啦！
舉報呀！

其實唔係只要你show到你投票意向，你個剔掂到個圈都會當你投佢